---
template: post
title: "Три уровня осознавания собеседований (+1)"
slug: /posts/three-levels-of-awareness-of-interviews
draft: false
priority: 0
date: 2020-05-22T12:05:42+03:00
description: Три уровня осознавания собеседований
category: статьи
tags:
  - карьера
---

![Three levels of awareness of interviews](three-levels-of-awareness-of-interviews.jpg)

Интересное обсуждение получилось в [Linkedin](https://www.linkedin.com/posts/v-shakhunov_три-уровня-осознания-собеседований-1-страх-activity-6673620532635680768-3Xtm/) на тему уровней осознавания собеседований.

На собственном опыте удалось нащупать 3 уровня:

1. Страх и ужас. Собеседование есть страшная мука которую надо пройти, чтобы кто-нибудь дал денег.
2. Спорт. Ходим на собеседования - качаем скилл собеседований, определяем своё место на рынке.
3. Нетворкинг. Знакомимся с новыми людьми и интересными проектами. Держим руку на пульсе о том, что происходит в отрасли.

Далее участники обсуждения подсказали следующий уровень

4. Rockstar. Ты всех знаешь, тебя все знают. Пора заводить блог и выступать на конференциях.

А так же просветление после 3его уровня:

> когда ходишь и понимаешь, что у всех все одинаково с разницей в иконке логотипа?

Кто до какого уровня доходил? И есть ли ещё дальше что-то?)

[Статья в Дзен](https://zen.yandex.ru/media/id/598376b7256d5c11e6bcc5e0/tri-urovnia-osoznavaniia-sobesedovanii-1-5ed67eceb116152f409c24b6)